是日靚午餐 港式咖哩吉列豬扒飯

有樣估唔到既野竟然係
坐我後面個幾個廢中廢老竟然係到屌中共
由東江屎水屌到送終屌到國足
最後仲話侵侵放個屁都香過雜總

睇見都唔開胃

終於唔係post定佬

味道黎講好食過上星期食個大快活

難得有咁既中老

係,初頭無留意聽個陣仲以為又係D維園阿伯屌鳩美國佬
點知聽聽下原來係屌緊中共

好食乎？

同佢最初個隻咖哩無分別
但係辣咗少少

印仔應該加埋個酥餅， 我覺得幾好食

定延香d定個飯香d

正評for反共中老。

還我百里香

邊食得哂,我個飯都食唔哂

定延個身好香

印仔終於有非百里香po嘅正皮

頹飯

好多百里香打手

扮咩

正皮比中佬唔係比狗飯

真係食唔哂

非

食過叫左最辣個辣度, 夠辣, 終於唔係淡到死既咖哩

幾錢

For埋me ok?